經典早餐

一定係腸仔包維他奶
每個香港人都應該起碼食過幾年

白粥油炸鬼點睇？

沙牛麵
薄到仆街奄列
多士
奶茶